我宣佈 由今日開始罷食ikea

屌你老母 本來諗住去餐廳度睇下有咩食
又要兜晒成間ikea先走得
每次都係咁真係好撚燥
瑞典人都是𢦀鳩
又要屌又要食

去過荃灣ikea未

未喎 仲衰？

有幾條電梯直上

咁都好投救撚命

九龍灣囉

銅鑼灣ikea去過未

同感 食熱狗就三樓直入，食其他就四樓直入

問題係食完要行一大段路走

去過megabox 未？

屌你老母

ikea賣傢俬咖喎
恥笑開始

講緊邊間ikea, 九龍灣/沙田/銅鑼灣都可以直接入小食部wor

講緊ikea餐廳

九龍灣同沙田果間都可以直入架wor

投你老母

有捷徑㗎喎

唔識行就死開

咩瑞典人戇鳩呀 我係瑞典去過兩間都係有得直接入餐廳 係香港先咁既設計

唔識野唔好亂講野啦 井底之蛙

出現了